<Fucking in the Pantry>

目及過的波 可褻玩了
Nicole 一聲嗲叫
工作都放下了
晚飯也被忘掉
這裡 就有張檯 太妙

食晏一Q 今晚又要
瓊姐 熄燈走了
想試的也做了
妳沒說但心照
這女強人被我征服了

加班帶來性福 狗仔會更滿足
妳我誰料這樣 pantry 遇過幾次
竟有段情 讓大家都渴慕

或有一天 當你大了
皮膚 偷偷鬆了
年輕 的魄力流光了
便慶幸曾經這樣了

寫住咁多, 明天再續

創意台

小弟仲揣摩緊改詞風格, 希望大定正負評都好, 俾下意見

全首寫完:

目及過的波 手裡玩了
Nicole 一聲嗲叫
工作都放下了
晚飯也被忘掉
這裡 就有張檯 太妙

食晏吹蕭 今晚又要
瓊姐 熄燈走了
想試的也做了
我沒說但心照
這女強人被我收服了

#加班帶來性福 狗仔會更滿足
妳我誰料這樣 pantry 遇過幾次
竟有段情 令毒 L 都 渴慕
或有一天 當你大了
皮膚 偷偷鬆了
年輕 的魄力流光了
便慶幸曾經這樣了#

夜晚斟水 總帶著笑
回想 登峰一秒
小秘書正路過
佢問我做乜笑
我說別閒話了 很夜了

Repeat #

是 一切是緣 哪可料
一炮後 我竟成熟了

其實係咪真係y文開連登AC係度改歌